IG KOL 藍店 Mugmug Kitchen

大家小心呢間好多KOL幫手買廣告嘅Mugmug Kitchen
藍店嚟 老闆超撐警

男 BRANDYLUII

女 JADELAMM

藍店傳送門

推呢一條仆街
#不過運動完咗黃尸都會照食 有小便宜香港人就狗衝

大大力推

個女叫popo？有冇咁鍾意黑警

推

人見人憎

附上舊圖2張

得果幾個follower都唔好叫人KOL啦，阿豬阿狗都係KOL

冇酒牌賣酒

垃圾藍屍 佢地個囡好撚樣衰

阿媽都好核突

著名藍絲狗但仲好多followers

食屎啦，無力感很重即係up乜？

大家快啲入去啲post留言令多啲人睇到

撐警死全家

好似無人留

推
推推推啲人好快唔記得
Unfollow plz

push

咁乃要幫推下啦
求藍屍打救

撐警傻西

隔離批鬥黃店個post 三十幾頁
呢啲屌藍絲既post得個2，3頁
連登已經俾啲五毛帶晒風向

pin
集中推你個po

求塊面總面積

推 唔好幫襯

要批鬥就批鬥偽黃藍店Mugmug Kitchen

Push

成家都撐警藍絲